懷疑額角有頭髮偷渡去咗下巴

典算

支持逃犯條例 送返佢上去

洗頭洗返上去啦

ching sick bo

喵😸

hey

Hi

WHY SAD FACE

Cuz you’re sad

JUST A LITTLE
ANY GOOD COMICS LATELY

Pokemon adventures?

NOT A BIG FAN OF POKEMON BUT THANKS ANYWAYS

Stop shouting in caps

SORRY MJAI IM TOO EXCITED FOR WHATS GONNA HAPPEN TMR

Excited?

i sincerely hope our upcoming move can change sth

It’s sad.